發現巴塞同埋皇馬條右路都好勁

巴區有醉右
皇區有圖右

佩雷斯主席(圖右)

咁皇區勁好能多

逆sir早

點解人做狼狗佢做狼狗 呢隻咁撚肉酸

屌你老母

樓主啲垃圾post都推 on9

已經冇人理你

講笑

我同肉酸冇得比

因為你冇圖

肉酸入左黎唔敢留言

淨係負皮

reported

你sp比人撚

你冇比人撚喎

樓上基佬

老母問題

我唔係肉清喎

我sp係你